CNN：特朗普私人助手據報確診感染中國武漢肺炎！

侵侵自己都中咗啦

佢助手中埋好奇咩

真心唔明佢地點解唔戴口罩
係咪覺得自己高人一等
優良基因唔會中

Just a flu

特朗普群組

代表感情好囉